集體提名黑警拎達爾文獎

明明係人地嘅工具，但係就做到共產黨佢有份咁
完全唔知五大訴求剩低最易實現嘅就係徹查警暴。

除於基因庫之外（Out of the gene pool: dead or sterile）
即為無繁殖能力、死亡或者已絕育。這一項常常引起爭論：被提名者往往可能很老，早已失去繁殖能力，或者他們早已育有兒女；或被提名者早已將精子或卵子冷凍儲存；或以生物複製技術將其本複製等。在諾斯卡特自己寫的Darwin Awards一書提出「荒島定律」：被提名者已經缺乏在無人荒島上與伴侶繁衍子孫之能力，即合乎資格。
必須展現驚人的判斷誤差（Astounding misapplication of judgment）
當事人須嚴重缺乏知識與判斷力以致死亡或絕育。
必須為自找的、主動而為的、為其死亡之導因（Cause one's own demise）
必須具備充分的心智與判斷能力，而且已成年並擁有為自己行為負責的能力（Capable of sound judgment）
排除兒童、阿茲海默症患者、唐氏綜合症患者，但仍有少量具代表性事件囊括在內。
必須為獲得證實的事件（The event must be true）
只接受具公信力的報刊、出版的文章、經證實的電視報導、可信目擊證人的證詞為消息來源。
(只差去勢，就可以揚名國際）